有冇人前日發夢留低左個袋?

前日發夢夢到係街汁到個綠色既hello lulu袋
本身想拎番屋企 但係發緊夢好似拎唔走
交左比IFC reception 唔知佢地會唔會交比慈母
周公尋晚同我講番入面有張中銀卡
唔見左既人記得下次發夢哥時拎番屋

自推
希望物主記得要發夢

自推
發完夢唔見野好慘
希望失主見到去汁番